覺唔覺大學ocamp campfire真係好on9?

成班人圍住係到鳩跳鳩fing

成個on9仔咁

on9仔玩咩都on9

你溝唔到女實覺得on9架

咁又係，溝到女跳得型d，仲有點解我唔去都溝到女？

圍住跳都係玩氣氛啫

不過圍住個假火就堅柒